大家一定要繼續開花 唔可以比班曱甴交更換人增加火力 有咁夜開到咁夜 直至中大安全

同我推上去

推

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮